北京女：勉勵港人「不用想太多，我們肯定活得比中共久。」

Rip
來自北京的財經專欄作家Steffi，今日與一班內地朋友參與維園燭光集會。她指自己是土生土長的北京人，因中學老師認識六四事件，亦曾在香港讀書，即使今年是首次出席香港燭光集會，但過去她在北京亦持續關注六四，「內地很多人都知道，只是在壓力下不敢說。」當權者欲以「送中惡法」，進一步蠶蝕香港自由，Steffi同樣關注，更對香港未來感悲觀，「政府很強大，不是我們說反抗，就能反抗」，指中共在香港實行「一國一制」是最終目標，但她勉勵港人「不用想太多，我們肯定活得比他久。」

老師堅持內地教六四：我沒犯法

「請問銅鑼灣書店怎麼去？」銅鑼灣地鐵站外，來自雲南的趙先生向記者問路。他不知道林榮基流亡台灣，到書店撲個空。這次來港，他專程到銅鑼灣書店「朝聖」，還很想到維園參加首次六四集會，「我想看看是不是我希望的那個歷史情況。」

又影人相又開名，分明靠害姐

見晒樣
返上去做硬黨妓都似

擺到明靠害

做肉便器

保護民運人士！

嘩屌你，好撚賤格

只可惜佔太少，太少數，一大堆盲目愛黨愛國都已經沖走晒依啲人嘅信念

希望佢無事

北京人可以係移咗民，咁開樣就無人理。
共產黨我諗係近代史最恐怖，有錢，有兵權同有科技。
邊個隊得冧中共一定名流千史。

正常黎講就係 但共匪顛起上黎 都有方法令好多人見唔到佢滅亡....

你肯定佢唔係共諜？

打個格都好啊

相由心生

好靚女

打格仔啦

仆街了

香港人靠害

咩報紙
累死人

專欄作家唔一定係果度生活嘅 佢唔似係上面生活

屌 本來出post 個個係咪靠害⋯

你問香港人出樣都話等引渡條約先送上去

人地北京黎既就好撚心咪撚出樣啦， 特登落黎集會算係咁，仲出人全相

靚女義士

不過報紙佬真係靠害

90年，中共已經長過隋

出晒名同全樣係咪戇鳩

屌你登全相咁鳩痴撚線嘅

你肯出app未

仲唔嗱嗱聲買機票去外國申請政治庇護
二次投胎既機會黎喇

申請定政治庇護都得，靠害咩

同謀殺冇分別

烈士

敢返北京就叫解放軍輪你大米

打個格啦

其實大陸無咩人真係咩愛黨愛國，果啲咩訪問，網上留言都係做出來的，大陸政府權力好大，大到你唔信。係大陸做野，所以就好明白。正如訪問果個女仔咁講，有時啲人唔係唔想反抗，而係反抗唔到。

本來係，但出晒相同名就變咗唔係了

打打格仔好喎

邊間報紙
blacklist佢

咁都唔打格係咪on9

下一代己經唔理。 知都唔會理果隻

民運人士 萬事小心

佢中學老師rip

不出奇 中共最叻出間碟

唔好開樣啦，d仆街好鍾意搞人。

仲返唔返到上去

無能力與霸權比賽還是可比他多老幾歲

條女

都係果句啦，上面好多年輕人都唔鐘意中共，但係做唔到任何野，同我地香港一樣，只係今時今日我地仲可以有言論自由，上網有自由，仲有好多野自由，今時今日點解咁多人反抗指香港，就係因為唔想香港變到同大陸一樣做乜都唔得，講錯一句野隨時比人拉走左，我地都係想保護我地今日有既野，一個好既政府係唔會怕人言論攻擊唔會怕人遊行示威，當然我唔係話民主國家係好好，但最起碼佢比人民自由呢樣已經係中共冇既野，連咁基本既野都比唔人一味要人愛國，你要人愛國但你有冇愛過人民，比過人民基本權利，一未講錢，用錢去收買任何人去打壓人民，所謂既賣國賊就係佢地養出黎，他日中國比人攻打第一班出賣國家既人就係收錢做野既人

大撚獲有哂證據做野

推翻唔到 好困難
等蘇聯式瓦解最實際

呢個國家悲哀到一個人民講真話有樣有名 都一大班人擔心佢會被人逼害

真漢子
好少大陸人可以係鏡頭面前咁敢言
希望佢無事啦

格都唔打可以累死人㗎

同直接殺咗佢有咩分別

相由心生係真

咁樣出人全相
唔怪得俾廢中話民主派係弱智

好靚
rip

起哂佢底放上新聞 返到去實玩完

我發覺好多人都對 中國 存在幻想
認為中共倒台之後, 中國就會一天都光哂, 即刻有民主, 變到好清廉

事實上, 就算中共倒台, 只要一日是中國人執政, 都一樣會有獨裁, 貪污
由秦朝開始, 到清朝, 到國民黨執政, 到現在中共執政
中國有乜變化?? 一樣是獨裁, 貪污, 完全無變過, 證明中國人根本是低劣生物

所以香港人最希望既, 不是中共倒唔倒台, 而是香港可唔可以脫離中國人
只有香港脫離中國呢個地獄鬼國, 先有機會重光

否則就算中共倒台, 新中國政權上台, 一樣會繼續打壓香港, 西藏,

相由心生
靚過d咩19網紅樣

中原始終都係要有皇帝
係唔知點解20世紀初出現左個孫中山啫
支那人骨子裏就係祈盼有個皇帝之類既人物看住自己

其實孫中山 把口話取消帝制
但佢在廣東成立國民黨果陣, 一樣是玩緊一人專政

希望今晚有一齊出嚟嘅咁多位
6月9號都會再出嚟

咁多位6月9號見

歷史我哋無法改變
但我哋可以創造歷史
香港人唔要惡法！

叫佢死啦
果陣自己做皇帝咪好
遲下可能有君主立憲都唔定
扮咩民主

李家超:

即刻同我殺左佢

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

靠害咩 下一個李旺陽

邊間仆街報紙呀

唔好問共產黨會唔會好似當年咁重演六四

應該問當六四再發生嘅時候

我地仲係咪要好似當年嘅學生咁

人人都總希望付出最少去得到成功

但歷史已經講過俾我地聽一次

同共產黨講和平嘅下場 下一次 會唔會係最後一次 ?

睇個樣都知係有知識份子
上面有巴打講佢嫁左去外國

做咩開樣啊屌你老母

如果郭文貴講得冇錯, 幾年有9千單公安秘密來港捉人
而位小姐都幾大獲

on9 當有趣
( Show Blocked User - 呂鳳先 )

又黨指揮娼

拿 宇宙既未來 地球既和平
咁艱難既任務交俾你啦

清醒過好多廢老

人地驚條春咩⋯⋯
驚就唔黎唔著tee啦⋯⋯

呢個姑娘太天真
唉

嫁咗去德國佢驚你？

條女好正

報紙佬咁仆街既

我想講
我唔係講笑

唔係on9當有趣

大陸越封閉，香港越好

不要放過任何一個可以逼害支那人的機會

不要分好壞
不放過任何一個支那人

妄想支那有好人

同叫共產黨自己平反64

一樣係on9

滅絕共狗 一個不留

rip
中國少數有良知嘅知識分子

女神

屌你知唔知全相點解架
如果有全相睇我又真係唔拘呀

睇到你呢啲咁惡毒嘅留言，我想用你條命換返呢個仲有良知嘅女性

唉唉

出晒樣 靠害？

報紙佬真係想佢早D死

準備被自殺

其實垃圾不如香港人知唔知大陸人一玩民主

第一時間會清走關口同對分庫房

R.i.p...

出樣懷疑係間諜
軟化民憤

好想肉體消滅佢

不想太多，我想一定是我聽錯弄錯搞錯
拜託，我想是你的腦袋有問題

做咩唔幫佢遮樣

咪再推啦分分鐘真係害死人

毒果

乜撚嘢傳媒嚟...開名開樣

好擔心佢
不過大陸人肯講呢啲說話既唔多
要俾個佢

愛國不愛黨都唔敢講啦
真係玩命咩

支那人wfc

咪戇尻啦

香港新聞業真係

人民沒有忘記

有無wechat /ig account
好似幾大波

你就真係唔知點解 依個詞本身係出自吐蕃最早期咖佛教經文.
例如全相, 真相, 表相, 本相, 有相同無相等等...
全相一路都係解「完全同原本既樣貌」.
多年混族後中原好多歷史文化都係由民間既人傳播開,
同一個詞係唔同年代都有唔同既解釋, 係好亂咖

而粵港台多地漢化最嚴重, 連自己列祖列宗個姓點黎都已經冇曬記錄.
偏西南較早發展依家較落後既廣東地區都仲有記錄
而你地既粵語同用詞, 大多數係中央70年洗腦洗出黎咖漢字翻譯黎.
部份係由魯迅個代人係日本上堂傳返黎